Amazon Prime Day 2020｜Amazon折扣碼/美國Amazon必買/減價Deals預告合集

Yahoo編輯團隊致力為你搜羅優質產品及優惠價格，文章內部份連結商戶與雅虎有合作關係，定價及供應量有機會更改，一切以商戶最新資料為凖。

Amazon Prime Day 2020日期官方已正式公布，將於10月13和14日舉行。想購入3C電子產品的朋友，絕對要留意這2天亞馬遜會員日所推出的優惠！現在Amazon已經在逐少逐少地推出減價貨品清單，見到Amazon自家推出的Echo Dot播音機都有減價，2部賣40美金，差不多是買一送一的價錢！好期待Amazon Prime Day當日還會有什麼貨品推出折扣優惠，這裡來綜合最有潛力劈價的品牌與貨品，Bookmark記得下星期準備掃貨！

【立即睇】全新 Yahoo Shopping 專頁正式上線，跟貼最新優惠情報！

Amazon Prime Day 2020購物攻略：

👉Amazon Prime Day 2020｜日期/亞馬遜會員教學/運費/優惠品牌全攻略

👉Amazon Prime Day 2020｜Prime會員申請/30日免費試用教學

👉Amazon Prime Day 2020｜集運、運費、優惠全攻略

Amazon Prime Day 2020 會員日優惠必搶品牌
每年Amazon Prime Day都在年中舉行，今年延至年尾，商家們定必加大力度去劈價以吸引大家消費。今次選了的都是會員日預計會大減的大牌子，不少得Amazon自家推出的品牌產品，他們已經率先推出Echo Dot的優惠，一開始來個大劈價，40美金就可以買到2部，大概是買一送一的價錢吧～

除了Amazon自家品牌，也可以留意PlayStation、DJI、Panasonic等品牌，記下來準備下星期掃貨！

溫提：

Amazon Prime Day會員日的折扣優惠只限會員享用，想登記做會員，有30免費試用。

詳細免費試用會員教學按此

當你見到貨品不送至香港，都可以運用集運來將減價貨品送到家中！

Lm

Prime會員係咪30日試用都要入信用卡？

等Black Friday 會唔會再抵啲？

7點開波！

yahoo 奶共到仆街

巴絲記得唔好click 佢啲廣告

有咩就copy 出嚟就算
唔好比link

有冇時光機check 下先

prime day 自家產品都平嫁

想買電子野好似外置硬碟，耳機
最怕臭手買咗個有問題
但其實同出去黃金買價錢差幾多？

呢兩日森網會唔會塞得好勁

prime day 無得直送HK? 要用代運?

有咩抵屌?
點解上amazon好似無分別咁
係咪要加入左prime先會走D平野出黎?

應該香港3pm先開始

揀左部kindle 埋單時話唔送香港

Amazon JP?

係咪叫開始左嫁啦

唔送香港咪用集運，冇乜分別。

好彩打風可以安心在家選購

睇左好多電腦野
價錢無分別

有咩抵屌

曬氣

應該會，其實我未唸住要買先，等多陣 睇定d

有無會買echo dot ..撘單夾運費

Me~

噚日 Lighting Deal 執到隻 razer blackwidow elite 唔駛 $90 USD

唔洗唔該

美森？見唔到有